

  &lt;!--  /* Style Definitions */  p.MsoNormal, li.MsoNormal, div.MsoNormal 	{mso-style-parent:""; 	margin:0cm; 	margin-bottom:.0001pt; 	mso-pagination:widow-orphan; 	font-size:12.0pt; 	font-family:"Times New Roman"; 	mso-fareast-font-family:"Times New Roman";} @page Section1 	{size:595.3pt 841.9pt; 	margin:70.85pt 70.85pt 70.85pt 70.85pt; 	mso-header-margin:35.4pt; 	mso-footer-margin:35.4pt; 	mso-paper-source:0;} div.Section1 	{page:Section1;} --&gt;   
 ... 
 kúsky príbehov skladáme 
 scelené sú pre nás dar 
 klopkajúci na dvere 
 Bytie hľadáme... 
   
 otázniky na perách 
 padajúce do sŕdc 
 zahľadená do neba 
 smeje sa duša 
   
 večný sen o šťastí 
 lámajúci kríže strachu 
 znavení a túžiaci 
 v Tebe máme vlahu. 
   

